臭閪雷達

女人天生有 由睇到第一個已經有浸除
不過重點係啲自覺聰明蠢男人受晒 呃到透一透

鬼知咩

好女仔要自己不斷sell仲叫唔叫好女仔

flirt咗先算

啲臭閪真係好有機心

差啲睇錯你名好女仔

為咗吸引自己鐘意果個sell唔sell

陰啲陰啲講到自己同其他女仔唔同唔港女唔明點解其他女仔會咁嗰啲最陰濕

又冇人鐘意鐘意果個又唔show人 咁咪flirt 住先

好傻子

一對一sell

叫雞啦屌

好天真。。。

唔制

屌好谷氣無啦啦

sell咗 其實大家對大家都有啲意思 但係對方好被動

臭閪唔使錢

你覺得有定真係有

大大聲鬧佢死58婆

奀皮will be better, this 4/10

鬧 畀機會佢扮無辜唔知咩事委屈

俾人搶咗

事實就係啲臭閪識嗲同扮慘就玩撚曬 on99

屌你 真係有 一齊行果陣膊頭撞膊頭咁行 你會唔會同個唔鐘意嘅仔貼咁埋

諗起 八婆扮純情你居然睇唔到！！！！！！

最憎啲嗲聲嗲氣

唔會... 但佢個人係點嘅先 有啲女係黐仔 有啲女就social同frd底仔會 有啲就真係有意思先會

咩嚟

靚女嗲你唔信會憎

好耐之前有個女仔崩潰

屌好撚on9

完全唔係social type 極高竇 極獨立 有仔仔friend 不過應該唔會咁

好心痛

咁你咪主動啲

最近有個幾好樣又大波但係有條仔嘅女想同我一齊瞓曬我膊頭又拖我手咁 不過拒絕咗

做咩

好驚失敗 一陣佢話未準備好/唔想拍拖 點算就快咁樣三年lu

個女仔

。。。三年就唔係被動啦

其實已經好主動 不過佢又冇乜特別去和應好亂

被動三年唔得咩

可能想成世維持依個狀態

為咗佢放棄咗好多條女

直接問 唔得咪走

我係pussy可能比多幾個月有好消息

3年即是有幾多個月？

啱啱呢幾個月先開始再close啲咋

結論 樓上=兵

用多3年拖手 3年錫錫

享受做兵

見到三年 又咩熟番唔洗諗
仲要講人地好女仔
um

男人：收嗲啦八婆 佢好女仔嚟 你兩個臭閪收聲啊！！！

佢一定：佢唔同架！！人地真係好女仔

屌你地

下 我真係唔明點解佢會咁做/咁講 明明XXXX 好正常咋嘛 唔係咩
依啲真係臭閪機心說話黎

又新名

學到野

1. 點解要周圍flirt啊唔明囉 點解要咁港女
2. 我好女仔啊唔會乜乜乜 不過好女仔有咩用
3. 成日上釣->flirt仔
三步曲

唔改名唔是me

勁

想置頂

gut起個屎忽都知跟住想點。。

Flirt我未?

身邊冇臭閪

老匪都flirt

連登識

可臭可唔臭

係喎 你多重人格

false

真係好撚典型 周街都係

咁主動

撳住人上

？？？

開始未